點解哭泣聲絕無意義

。。。。。。。

因為哭泣聲無意義

因為對方都唔再在乎你 就算你喊佢都唔會點

他不會扭轉分開的心意

下一句咪解左你聽 u on9?